不如直接炒晒全港所有醫護兼全部釘牌

橫掂政治正確仲緊要過自己條命
不如全港攬炒 炒晒全港所有醫護兼全部釘牌
邊個中肺炎都冇得醫 冚港鏟

商機無限之。醫護集體大移民

要格硬入大陸醫護仲好
個個醫死人 加速攬炒

不如臨時政府接管
開一間醫院

根本好多香港人，甚至手足都未ready真正攬炒，亦唔明攬炒要犧牲

配合港共政權散步驚嚇言論

炒？ 後面工會繼續搞運動，香港繼續亂，係咪同共產黨命令完全違背啊？

邊個搞工會炒邊個
亂就全部告暴動